[whatsapp]不限話題無小圈子whatsappG

因為疫情關係，我地幾個網上識女仔近排開左個Group
想搵人一齊入黎吹水
因為係新Group, 可以放心唔會有小圈子
傾計內容完全冇限制，吃喝玩樂，日常生活 even 18+ 話題都會講
遲D 疫情過左後，有機會會安排群聚
如果你有興趣一齊傾一齊玩，可以去呢條link 填資料

謝絕娘娘/狗公/潛水員/小圈子創造者

push

pushh